有個大好消息同大家宣布 想有著數就快快入黎 遲左就無

依家只要打開tvb就可以睇到阿滕 滕麗名

請大家多多支持